痴撚線 打到個細路嘔血

直頭謀殺

睇到佢掟個細路落地個下嚇到震咗震

最尾

段片好撚耐啦

最尾死左？

唔敢睇 係咪同中國人有關？

好撚痴線

似中東

藍衫個個有d似山齊士

唔敢睇就咪撚問啦

就係唔敢睇先問

屌佢老母痴撚線
個bb個眼神不停係度求救緊

nigga

係咪中國人?
唔係既我唔睇
我驚會睇到好心UP

睇左唔恐怖
巴打可以自己睇下

痴撚線 心理唔正常 對社會好危險既人

痴線

非支那
黑人 似托兒所 育兒所

南亞？

非人也

唔似亞裔

馬來西亞

d無腦繁殖撚就係咁
覺得自己以前受過苦, 其他人就要受同樣既苦

我屌個個女人，你個仔生出梨比你打咖？屌你老母

安已不

屌 未睇真係唔好睇

痴撚線點忍心

你都戇鳩就算我平時好憎支那人都好如果見到有中國bb畀人虐待打到腦出血你都會嬲啦, 你講得出呢句說話你都同禽獸冇乜分別.

我一直以為自己已經夠殘忍 見到大陸人死會開心到震
但見到兩個異族bb 咁俾人打 竟然都感到心痛

有段仲痴線

大愛撚

啪

睇到好心up

個page好撚

請即槍斃

痴撚線

幾憎一個民族都好，兒童係無罪

我同意

派你老母膠咩 又唔撚講嘢想點

甩骹有幾癡線

Lm

Cls

你都On9 如果啲兒童拎刀插人 作奸犯科
唔通又叫無罪？

有罪與否係用行為事實來定斷
唔係用「身份」來定斷
醒少少啦 懵撚

樓上堆左膠

最尾掐著條頸想殺死佢

睇到BB 落地吐血震抖個痛楚而無辜樣時, 流左眼淚

聽落有啲似韓文

戇鳩

其實樓主可能係變態自己都唔知
又要走去搵呢睇 又要扮哂好有道德咁分享

諗起以前中學養狗同學
成個profile page都係虐狗 叫人分享出去 虐狗狂徒

你誤會咗喇佢講嘅冇罪意思即係話平時連登仔 就算要反支那人都好 唔好反埋 支那 細路

見到bb畀人虐待致死 然後表達不滿就係左膠

殺左個扑街佢啦。

你同隻nigger有親？

如果係蝗會忍唔住笑

平時又話支那人沒有一個無辜，又話係畜生

依家突然愛心泛濫又要 搶道德高地

不過都啱嘅child登向來雙重標準

好大仇口

報左驚

jb好似係馬來西亞嘅其中一個地方

報邊度

痴L線，如果有地獄嘅話嗰個人第一個落

叻唔切咁
講緊當然係無事無幹果陣
問題係針對依家連登見到大陸人細路慘死都叫好，咁又係因為用行為黎判斷？
龍門任搬架喎

今次係bb點同

笑撚死，無一個無辜（bb例外）

大陸細路仔就值得可憐 好慘啊
大陸人同蝻亞狗就話打得好

新山囉

大陸bb喺上面比人毒打，想落黎香港拎身分證
依d左膠一定話好

收嗲啦弱智仔阿古路

五毛阿古路

唔同情支那bb都五毛

班冷血連登仔先係人類最低賤，連基本人性都冇

扮乜撚嘢呀而家想洗底呀

咁你一定係五毛狗，支那人都同情
唔好同我講支那bb唔係支那人呀

你之前啲留言出曬位啦

抵你生到成個弱智仔

我係五毛你都一樣可以係五毛
鬼叫你同情支那人？現左形啦

你終於認自己係五毛啦

咁撚嬲你細個係咪都比人打到咁？抵死啊

如果你係我咪係囉

我同情全世界嘅bb

尼古拉斯達同情中國人

收嗲啦弱智仔 你係咪畀人打到變咗小兒麻痺呀

九唔搭八你係我咪係

我得3歲但係天才兒童，仲係bb仔黎
你唔好屌我呀大愛撚

racist

我唔同情支那bb都係五毛
咁你同情支那bb點會唔係五毛呀？

尼古拉斯達

原來又係波台垃圾

又嘈交 痴撚線

誤會了 意思係施暴者非人也

真係唔敢睇 屌佢老味啲人渣判佢死刑就岩

依頭講完見到bb比人打會好嬲，果頭就笑人地細個比人打到小兒麻痺
大愛撚就係咁戇鳩

其實有無報紙報?
最後點?

個細路無啦啦都比人打,痴撚線

邊個平時話大陸人死得好

正 有無多啲

以為又有潮文睇

南亞狗和尼加沒有一個是無辜的！

講屌你老母唔通真係強姦你老母咩

睇到我個頭都有d痛

咁個兒童大左就巿罪?

有

原來而家叫冇事冇幹lu

三唔識七既細路同你有仇啦一定

似保姆打細路仔

真心難求

低賤狗汪汪

痛痛

報右度

welcome to child登 慣架啦

細路大個左唔知變咩呢

變隻上網維護支那同胞既畜牲?

我點撚知
我都肯定你唔知
原來依家未審先判out左，未做先審都仲得

條片係支那咩?

我本身咪問緊係唔係囉

大陸人一日未死都可能好似梁天琦咁樣由中國人變本土派
所以你唔好屌中國人

咁撚得閒將D畜牲一隻隻咁分類
真係民建聯都隨時有好人

好明顯唔係,
不過就算支那都照屌架啦,屌同恥笑支那人既on9行為係天經地義

個或然輪接近零喎

冇咁易死中既

天有眼架麻

根本唔犯法直程要大屠殺支那bb仔

支那bb大過左都唔一定係壞人啦

點解唔屌?屌支那父母唔叫屌支那人?

5毛扮做對家代言人

今朝搭車有個大陸仔推開我條女俾我辦左一腳

支那仔唔死就係條街到大叫鳩跑

咁我梗係寧願佢死

我咁辛苦申請落香港就係唔想同班支那bb分享福利

成日屌港獨唱好支那既5毛無啦啦話同班支那bb分享福利

我洗底，岩岩申請到落黎香港

點解可以做得出

不如好大力咁一下就打暈佢或者打死佢啦，點解要生佢出泥受苦呀？

痴撚線，條仆街變態！
打靶啦仆街！

痴撚線咁掟落地真係死人架屌你老母，兼煩咪撚生啦屌你老母死仆街，等你落十八層地獄畀鬼掟

唔敢睇
想問係保母定呀媽黎

呢段片睇到好心嗡
平時睇啲核突野都頂得順，但呢段片真係睇唔落去

你都戇撚尻，返去支那啦，你或你親人有事唔好返嚟香港